巨人定鋼鍊

兩套都係連登入面完美神聖不可侵犯嘅神作，你地覺得邊套先係最強神作？

正評：巨人
負評：鋼鍊

巨人未完結，所以揀鋼鍊

然後有人問一拳去咗邊

Jojo

緊係鋼練啦
巨人真係麻麻，情節係唔錯，但節奏好撚慢 可以睇完成季先得一兩個重點 睇左2季加少少已經放棄 哂時間精神

係火影面前兩套都係垃圾

成日吹奏鋼鍊呢套魔法動漫唔知為乜
係咪睇得好作品太少？

一拳收到尾先算啦

睇黎我嘅問題問得未係時候

大佬練節奏有幾快啊最尾幾集先係戲玉

一拳超人屌打

鋼鍊 無聊到暈

你應該要問刀劍定鋼鍊吧

鋼鍊封左頂了

同一拳超人一樣

(唔係講一拳超人套野)